覺唔覺得香港女仔大部份都正常過男仔

香港女性咁強勢既原因都係因為女性大部份都係正正常常

但男既佔一半都係戇戇鳩鳩，企係度揸住條鳩
個口長期張開個口合唔埋
眼神呆滯冇黎神氣
講野一舊舊，表達都有困難

上連登都知啦

港男太甩皮甩骨 又多毒撚
港女就算樣衰都會執下自己

不論外觀
港女智力都正常過男仔好多

女人多格衰同蠢
男人多從心而發地弱智

呢方面我有保留

女仔背女仔既問題啦

你係咪喺青山觀察男性？

樣我就認同
智商你何以見得

見到你

不要再說了

樓主換咗死神之眼 一望就知對方智商

係
女仔諗緊點上車
男仔仲諗緊打咩GAME

係 講得好岩 個口長期合唔埋

駁唔到

收皮啦，自己又柒又蠢想拉我落水

而個男嘅仲覺得自己先係正常

咁黎區分正常同唔正常都幾可悲

覺

老實講男人理性好多，女人會因為感性變弱智，唔好講到女人好好依家個社會女人既地位普遍高過男人，仲好意思話咩正常過男人

我身邊既男士好多都係會儲錢再拎去投資，但女人只要搵個養得起佢既男人就可以完成人生一半既事，條路都唔同

一大班掛住去日本食好西既人形豬
竟然有資格judge 港男（笑）
港男一生經歷既苦難 一定比呢班傻閪多
港女差不多咁上下就搵個鬼佬嫁 陰道移民話咁易
港男要靠五姑娘長期係亂世生存 唔易架師傅

以女性角度去睇呢件事
同生理構造有關
少女喺十二、三歲就有初潮
無論個女仔幾柒、幾hea
嚟經時都唔可以唔理，一定要自己處理
胸部發育亦要買少女胸圍，或遮遮掩掩

正因為咁，女性喺時間掌握、同埋自理能力方面，會較男性為佳，亦較早熟

但男仔就算變聲、生鬚，佢地都可以完全唔理
東亞男性毛髮唔會太濃密，唔處理都可以

正因為港男條路難行
所以先多思想扭曲/自我放棄既垃圾
Btw唔好諗到二次投胎咁易

個市咁唔合理都要上車就叫正常人？
利申諗住一世住公屋嘅女仔

因為香港傳統思想就係男人老狗咪撚咁姿整
久而久之呢種mindset就由外 蔓延到外

由唔姿整
慢慢變對自己無要求
對自我形象無要求
有鬚根唔理 做laser係gay既先做
頭髮唔理
衫唔洗咁岩身 著得落就得
到表達自己都唔洗理 談吐接物都唔care

照少d鏡
望少d自己

誰決定誰正常
個社會逼到香港男性咁樣
仲要比你地班臭西批鬥 到底咩事？

其實又係分化港男港女post
起樓主底就知

請問依家有幾多人係可以養得起另一半 ？

香港地最多公一份婆一份一齊供樓，

醒下啦

d鬼仔有d都著得求奇
You face you fate
鬚根仲搞笑 亞洲人留唔到
鬼佬唔shave 都型過你地

講到男人唔會去日本食好西咁，

對閪腳追巴士都有困難
唔諗下點上車
連上班都有困難

根本豬閪捽碟post

努力咁係一個制度做一個好既個體，依個係女人，即使係奴隸制度
努力咁想搵新既方法享受同玩樂，依個係男人，即使佢已經身處天堂

唔覺

睇連登都知啦
連登仔見啲女著名牌衫用名牌袋就屌撚曬全部女係雞
唔撚抵得人搵錢多 或者家境好過佢
啲男人好撚易自卑 把口又臭 成撚日雞雞聲
人地攞錢撻返你屌你一聲臭鳩就真啦 冇啲家教

人生最重要就係快樂

各有各追求，邊有分正唔正常

正常同成功都係人定義出嚟

喺香港幾成功，出到外國人地咪又覺得你係社會奴隸

巴膠喺你地眼中夠唔正常啦，但佢嘅人生好快樂，就算冇錢冇女又點，至少佢為自己而活，唔係為人地而活

女權撚踩港男博乜？

香港男仔d樣個個7到甩轆，輪廓有唔深，眉骨又唔突相反d女個個正正常常

Seriously most kids I’ve seen cross the road with their phone in the hands like a retard. It’s not just kids same with the adults. You really have to wonder how they even survive that long.

真不過好多正常仔都毒毒地

仲有班自以為是既連登仔 實際月入10k 20k日日上網吹到自己50k
真人油頭毒撚 係連登起勢數下呢條女數下個條女
前排先有個連登仔擺條女上黎話 生日食飯食一千 真係唔知關佢咩事 小學雞行為 又要話點養班港女 其實香港好多女人靠自己養自己 一係屋企人養 幾時到班連登仔養
真係好冇教養 好恐怖 我係女都唔想同呢啲人接觸
畢竟香港啲女好多正常有品有禮貌

世事都被你看破了

一睇樓主D形容詞就知樓主係熱狗公.

一個會諗將來
一個只係掛住打機 並且最好想女人養埋佢 咁佢就可以日日打機

樓主已己論人

多得班又矮又毒柒又搵得萬零兩萬嘅港男我先咁多女食
感恩

樣衰化妝變正常

拉

駁唔到...........

真
女人上車靠二次投胎嫁個有錢人
男人要捱餐懵離婚要分一半身家比女人

有新出珍奶就仆去飲
貴一貴又難食果啲西餐要去打卡食
平日唔撚做運動
隔個月就嘈想去邊度邊度去旅行
閒餘一定係睇韓劇
咁就叫正正常常高智商？

男嘅d眼好7

香港男仔唔識表達自己 出街比人蝦 或者比女罵完當刻唔表達 番到屋企就上網數臭人

又屈男人廢

我都覺 啲男仔好似大唔透咁 見到啲30歲人仲係度打機 砌硬膠figure 就反胃

我身邊反而識儲錢投資嘅都係女啲仔個個仲係有幾多洗幾多
唔知係咪因為grad得一兩年班仔無乜邊個定性

應該強制男仔12歲開始著女裝，可以大幅提高男性正常程度

我覺得最柒係身型 個人勁瘦勁薄成枝竹咁

應該從源頭入手 懷孕後驗到係仔即刻落左佢就岩

近排想變性女人，傻撚左

啲人第一眼話我似女仔同斯文，想負評就比吧

樣係真，因為港男仲有個種男人老狗唔好點點點既心態，不過智商就應該相反，男人多數有料啲，可能你仲係做緊啲低級位

形容得好有畫面

好似睇台仔咁

講緊香港人無啦啦講鬼仔
我諗你都係唔正常既一份子
對自己有要求
係唔局限你先天條件缺憾
矮既話一樣可以襯靚衫 把口一樣可以溝死女
香港人本身無乜人留so留得靚 咪唔好留
反而剃得清d 睇落乾乾淨淨

你個年齡層唔同男人一定年紀先見真章女人起手易，搵工易，但你睇下男女平均月入就明

我諗緊點光復香港 你諗緊點上車

如果將港男個設定改左做鬼佬
唔知仲係咪唔正常
鬼佬唔儲錢上車 後生有錢都用哂去旅行買野同玩

其實都可以話係個社會對女性要求比較多

巴打好正面，好欣賞你

台仔都陽光過香港啲死毒撚 又陰暗 樣又衰 又無身材

想變性係上進嘅表現
大幅提高社會地位

我真係試過出街觀察過呢個問題，發現港男一d都唔差

係 但台仔一樣咁幼稚 台妹有機心

因為女人可以用塊西上車
男人一早看透世事

大家差唔多 認真
不過港男冇咁幼稚 好樣好多

主要想講身邊嘅女仔普遍都會早啲考慮將來（可能始終想早啲結婚定落嚟廿四五歲已經開始急）讀書時期已經會開始儲錢
但男仔好多都覺得自己仲好後生，就今朝有酒今朝醉
Weekend無嘢做，戶口又未見底就要飛轉日本玩嗰種
可能因為我識啲男仔大部分都仲係單身，無壓力底下就唔會咁早諗呢啲掛

呢樣一定唔係啦 識幾個肥婆同一時期幾個男人追

佢哋啲機心浪費曬雞毛蒜皮啲小事上面 同支那人一樣耍官腔

港男好樣既 一條街都搵唔到一兩個喎

你去得多日本就會發現日本並沒有咁多好西食。。。。。。

女兒國。。。。。
之後全民絕種

Lm

性格好假又好多都整容整到好膠

唔洗咁極端 個比例應該男4:6女咁就最好
增加返男性既rarity

到時咪一樣係最高質嗰一成仔食哂9成女

又將自己套價值觀套落人地度, 人地on9洗你管咩 唔餓死就得啦

咁都有得打飛機

根本低質既男人就應該絕種

自己閪臭格賤就屈鳩男人唔正常
你冇撚話你個人閪識親d男人都係極品黎

最大獲係油頭毒撚定係甩皮甩骨都會覺得自己係"正常樣"

滑坡謬誤

但我靚仔喎，點計

引晒成班閪婆上水

美國鬼佬直頭唔撚儲錢做月光族

都引到你啲死毒撚入黎

你係咪照鏡太多

樓主結論: 所有男人跳樓死 完全冇價值

最好1:9

如果呢個post係講女仔
應該一大堆人屌仇女

咁唔代表對女性要求低
肥仔食女仲易添

講真 好似關chromosome事

利申：bio 拎u

我身邊有人變左。。。。。。
但老實，女人有女人既問題
女人基本上係先甜後苦。。。。。。

連登仔合照.jpg

咁係咪應該唔再要求個唔正常的有層樓比佢

大把豬西靠化妝

呢個唔太認同, 反而覺得好多港女都自以為好醒

但外觀上就唔反對港女屌打港男

願聞其詳

30歲後，個故事會開始唔一樣
同埋，女人生在中東，慘到仆街。。。。。。

變左之後，佢唔講，你唔會知

講下你個變性fd,靚唔靚

把聲點練

女人樣囉
認真，無咁多幻想空間。。。。。。
FF少陣

似多左個妹既感覺

唔知佢

唔使灰曬機，之前識一班台灣女仔，對港男都好有好感
不過香港女仔尤其正常呢句同意
女權方面，香港走得太前

不過冇主權

其實香港係不正常既女權。。。。。。
美國才是正常

true 人生在世唔係追求快樂 不如死咗佢都重比較痛痛快快

連登仔:唔想拍拖只係藉口，無拖拍就係廢物，快啲去死

網絡青山暨全港最大男同性戀討論區

好過啲毒撚自我放棄

一個無價值嘅post

有咩問題
正常女人搵到有錢人係買到樓
正常男人搵唔到7-8萬一個月都唔駛諗
再睇入息中位數
男人咁諗好正常

港男唔好話同全世界比
淨係亞洲黎講都可以話係數一數二地廢

aiiii

又真係講得幾好喎

利申: 男

變聲可以點理 日日鳩叫？

同埋都好睇身邊識的係咩人
都唔明點解個reply會咁多正皮
女掛住玩大有人在 男就算唔係為樓 努力儲錢的男仔都大把

我只係話，同樣步入青春期，男女都有生理變化，男嘅唔需要特別注意，但女嘅唔理就唔得囉

事實如此

女仔黎M都麻煩過男仔啦

Agger

睇黎閣下識親都係飛禽走獸,不過乜野人就會識返乜野人既

唔好再講了

我覺得都可能關東亞嘅社會風氣事

鼓吹緊一種謙虛沉默是金嘅性格
令到男仔比起外國嘅冇咁外向
從而比較少有機會接觸陌生人
同時亦減少外界對自己外表回饋嘅機會
令到男仔冇一種攀比嘅心態去改變自己嘅外表

而鼓吹內斂嘅社會風氣亦都令男仔覺得外表係冇咁重要

樓豬睇完連登仔就代表曬香港男仔
又話月入得1XK咁
坐井觀天

出多D街睇多D個世界啦
大把男人著到四四正正
搵錢都唔係太少

勇武巴打諗緊點樣光復香港出一分力，不惜犧牲前途

香港女仔諗緊點樣嫁有錢人上車

唉香港嘅男仔 我求吓你哋，一定要做個自私嘅男人
一心向上為賺錢 然後儲錢移民外國，娶外國老婆過幸福生活 唔值得為香港犧牲

冇計架
鬼仔係街識人就係主動熱情
香港人係街識咪話你狗公囉

剩講樣同打扮 以前可能係
而家都好多男注重打扮同身材
利申肥柒毒

唔知係連登定真係個個男人都覺得女人嘟八達通

講真使人地錢/開口問人攞錢邊度好受架，除非面皮成呎厚啫

垃圾simp post

講真整齊清潔咪算,唔諗住溝女更加唔會,仲有錢儲,

溝得女黎,錢都洗撚晒

外國而家都唔鼓吹周圍撩女仔 你活係咩年代

Sorry囉

其實注重外表≠要使得多錢

身型: 飲食控制 body weight training
衣著: 唔需要名牌 cutting 好 買classic pieces 就可以
樣: 護膚 好平 幾十蚊用幾個月

注重呢三樣嘢其實都七七八八

啱啊，男仔化妝又笑，做gym又笑，gel頭都笑。自己懶唔自我管理，又嘲笑其他人。最好個個一生出嚟就吳彥祖咁嘅樣，唔係嘅話直接投胎啦。

多塊M巾
戴下bra
打扮下

仲有?

雙重標準

一早已經咁做

幾多女手足你唔講

其實成個post都痴撚線

喂豬閪,咁快入黎對號入座
返去照下塊鏡望下自己個閪樣先啦,冇仔溝係到發爛咋

★Chanel加價10% 廣東道罕現人龍

仇女撚

Reply我做乜...
呢單嘢關我乜事

香港男仔咪呢啲質素囉 低eq到爆

勁撚多暗瘡肥婆

一個POST可以引到幾多個仇女毒撚出黎

成班人現實生活不如意 就賴自己係男人無西先失敗

呢個post已經好多人仇女啦

駁唔撚到啊傻閪? 係咪比人講中冇仔溝啊

連登就係有你呢啲又冇論點 只係識人身攻擊嘅人搞到呢度咁低質

咁係你身邊識既女人係咁姐我大把女仔fd自己搵養得掂自己有餘

屙篤尿照下自己個閪樣先啦豬閪 屌9你就話人仇女
係仇你班自我感覺良好既豬閪咋

咁其實都好多睇低男仔的言論姐
咁算唔算係仇男?

睇唔到你個論點係邊 係咪去左你老母個G點到?

咪係 收皮啦死臭閪

啱呀

女仔諗上車 就一定冇諗光復香港架

香港買樓，人唔吠狗都笑

明明我係正常男人

因為喺出身嘅家庭窮怕了
所以唔想再窮 唔想將來嘅子女都好似自己咁窮 你明唔明呀 除非唔結婚唔生仔 咁唔諗將來都ok

又好似係..身形方面好似男人比較極端..好似咋

你會唔會掉轉左
根本全世界男人都以為自己好醒好勁

唔撚好搞笑啦 幾多個可以嫁到有錢人呀
舊有男人食軟飯唔見你攞出黎講

對唔住囉
我都唔想
天生架

嫁唔到啫
但中段靠個閪 俾有錢人帶挈下已經夠啦

唔係淨講係個結果d 女執都咁正係因為佢地有機會比有錢仔揀 所以先會不斷增加自己本錢；相反男人如果係窮撚屋企起手，付出必然係多好多，仲要咁多社會期望嘅責任加付佢地身上。

連登仔係咁姐

天生，女人係presentable多好多
上到大學，呢d差距出晒黎
同埋女人早熟，生理心理都係

男人 最少我自己而言 見識同品味都係一種投資

用錢食下好嘢 飲下靚茶酒啡 或者係音樂、畫 知道多啲呢個世界美好嘅事係點造就出來

好早儲錢 好早上車結婚 但婚後嘅生活冇呢啲見識同品味支撐 都係會好枯燥

兩個人喺個單位度戇鳩鳩你眼望我眼 唔係煮飯洗衫就係打掃 離婚都唔係冇可能 成世人勞勞碌碌唔知為乜互相折磨

佢冇講錯 香港男仔真係好懶打扮
一個人對自己嘅評價其實都係來自其他人嘅睇法 你第一眼睇落已經求鳩其 你對自己生活其他細節就會愈來愈求其

呢d可以係你對人生的要求
你所講的唔少人係可有可毛 對你黎講係無品味 對佢地可以係簡簡單單開開心心
你憑咩用你套準則去睇全世界?

第一次聽絲打呢個觀點自理能力可能真係關事
不過其他定義一個人正唔正常嘅嘢應該仲depends on每個人嘅成長環境同衍生嘅價值觀 po主淨係用男女好難分

Btw講起尼M真係覺得好煩
痛同情緒問題呢啲唔洗講⋯⋯
初初幾次唔識預日子 成日冇啦啦就尼 係屋企還好 係學校就真係gg 校服都污糟左了 係廁所唔知要搞幾耐 啲女同學個個入尼都見到女廁日常
但之後就算你計住 其實有時候都唔準時 而且就算前幾日墊左for日常個種 佢未必可以裝曬第一個湧潮係你發現自己尼M前都滿左了 可能仲會漏
然後日頭因為好怕漏 習慣用28cm加安全褲 頂佢有時候都係會漏 有時候未必係因為太多 係角度同埋個流量幼而太長嘅問題但長過28嘅係日頭帶真係好唔方便行動
另外每次係課室起身都同同學互相問下後面有冇漏
你漏左的話初中男仔有啲會笑你上到高中佢哋就唔會啦 不過會尷 你綁件冷衫係腰間大家都知咩事 諗起我個fd試過漏咗 一起身 佢未知但隔離位個男同學見到 然後個男仔即刻彈到九尺咁遠好尷
仲有夜晚41cm都會側漏⋯⋯所以先有商家直接出m巾褲 同尿布有咩分別 笑死
當然呢啲事唔係每次都發生 不過呢十幾年都洗左唔少次校裙/底褲/出街褲/床單被鋪捽到手酸 有時候起身見漏左但趕住出門口唯有換完衫就放到返屋企再搞
屋企有工人姐姐但你都冇可能叫人哋幫你洗 我媽都係叫我自己搞掂
打太長sorry其實依家都慣咗了但講起就停唔到 佢變左自己青春期一大部分

睇完樓主開過啲咩post覺得呢個人有啲恐怖

兩個人冇新嘅見識contribute到俾對方，呢啲冇辦法互相推進對方成長嘅關係有乜意思，不如咪撚結做SP咪算，少交集少矛盾，反正兩個都唔care自己內在成長，每日得過且過，長期短期關係都係咁膚淺

大把港女靠自己單拖上到車

明明兩種思想配合得好可以互相補足，咁先成長到
偏偏就咁多男女互相批鬥post 煽動雙方唔嘗試了解 製造對立

用綿條會好啲，連游水都得
綿條+M巾+衛生褲

洗褲都還可以啦，床單先慘，滲咗落床褥....

鼻塞

會睇唔同書 夠唔夠有新見識 成長比到你?

唔知你點define "每日得過且過" "膚淺"
我尊重你的準則 但唔洗咁死囉

男仔爛玩不是罪
呢個矛盾 雙方都有責任

港女價值觀單一 淨係錢錢錢 到嫁得好有錢啦 又唔見得識得洗 買埋啲嘢都係咁劣 根本就買貴嘢自己都唔知貴喺邊

港男你一係玩就玩得deep啲又闊啲，做個令人同你生活充滿探索世界動力嘅人 唔好做個不事生產嘅loser

香港女性經濟能力強係事實 一係你強過女方 一係你提供女方自己生活無法滿足嘅部份（性係一部分但絕非全部）

兒登仔：港女全部都係臭雞

係啊細個未知有綿條呢樣嘢 我同啲朋友都係再大啲先知 學校其實可以教下呢啲

大左開始會留意咩質地嘅褲易洗 買埋專用劑個啲～
不過滲床褥真心係好煩 我要拎盤水同啲劑仲有個風筒去搞

睇多啲書 睇睇下自然就會想親身見識下唔同事物

呢個就係我心目中理想婚姻關係嘅狀態 有冇小朋友都係其次

為生仔而搵對象結婚呢件事真係好似倉鼠跑滾輪咁 永續喺一個不知為何而忙嘅loop到

梗係因為愛對方先想同對方有愛情結晶 呢啲先叫「自己主宰生活」而唔係「為完成任務而活」

香港地好多豬個個weekend連娛樂都千篇一律架 又唔睇書 日日鳩碌social media

呢啲豬咪就係樓主講嗰啲港男咯

呢類分化post又出番黎

絕對係相反
不過呢個post入面大部份會員係其他post會講啲咩「女權都會幫到男人」呢啲嘢

繼續滑坡
一個人對自己外表求其唔代表對自己品德修養求其，對家人朋友求其，對工作前途求其
但係你呢句「一個人對自己嘅評價其實都係來自其他人嘅睇法」好明顯反映你冇乜獨立思考，人云亦云。自信、品味、個人特質通通欠缺。

男仔都會夢遺，要遮遮掩掩洗底褲喎

鬼佬又點同
一條洋腸屌打一百條毒撚
一個唔該俾人中出左即刻可以埋單移民

晚晚都夢遺？大概持續到幾多歲先停？

用濕毛巾索，再熨斗整乾
如果屋企細，要同哥或細佬同房瞓上下格床仲慘！

而家衛生用品花款多，細個邊識吖
個人認為月亮杯+月亮褲效果唔錯，又環保

其實單身真係可以簡單開心啲

同人地一齊 你兩個人直接互相影響

對方變成點嘅人 你都要負啲責任 所以做個唔單身嘅人係冇咁自在

如果唔係玩到唔理正事, 玩有咩問題?
shopping食野就高級d架啦咩?

心理上，女性之間情感交流比較多
一齊追偶像，一齊經歷M痛
喺學校嚟M叫人互相睇下有冇漏M，借M巾
一班姊妹一齊笑一齊喊，互相傾訴
感情得到宣洩，心理會健康啲

但係男性就算點稱兄道弟，出生入死
都唔多感情流露，唔會喊
有乜唔開心就飲酒、打機甚至打人，積埋好多心事
一係就毒男、一係就打打殺殺

巴打好撚型棍

香港女仔願意公一份婆一份一齊供樓
仲有邊啲地方嘅女仔肯咁做

熨斗真係冇諗過下次可以試吓 希望唔好手殘整爛床褥
其實要插入個啲都有啲驚不過m巾真係唔係最理想⋯⋯

其實男生都有感情流露。。。。。。

你講既都係你用女生角度去睇

大把

"有乜唔開心就飲酒、打機甚至打人，積埋好多心事
一係就毒男、一係就打打殺殺"

點解大家仲會覺得呢個post討論到...

用內用衛生用品，最好要有水嘅地方，可以洗手，方便清潔
用慣咗就覺得好正好方便，冇嘢阻住焗住，去旅行又唔使帶咁多嘢

外國唔鼓吹還外國
而家講緊香港
講緊港女咁諗
關鬼妹咩事

你睇父母嘅處事、教育子女就知
老母就做醜人，有乜唔鍾意一定出聲，甚至喊，一哭二鬧三上吊
老豆就少啲出聲，一係走咗去，一係用拳頭解決

咁佢地碌鳩夠大抽嘛

豬西配毒撚
成件事fit曬

唔係囉…

我覺得女生對男生有好多誤解。。。。。。

我係絲打吖嘛

係
女人搵唔到錢就話
冇所謂啦，都係等嫁人者

男人搵唔到就話
廢人，餓死老婆瘟臭屋

冇錯
所以應該引入多啲支那男人中出啲港女

唔洗焗聽落幾好 係我同啲fd太淆
之後會去試下杯～唔該絲打啊

引狼入室

真

我都會成日掛住打機

衣著都唔會點襯

btw每晚打機前都舉下鐵操下肌

男人點都要有身型上既優勢

又矮又孱/肥真係點溝女

起完樓豬底
佢就係佢自己口中講既人

honestly, 我覺得好幼稚囉

戇戇鳩鳩咁樣配唔上港女
搵啲細眼Ching chong白切雞啱晒佢哋

好好笑？

所以女仔通常會揀大自己幾年既男士結婚，因為同年大家都未起步，但大自己幾年起碼個男既都叫起左步先，，甚至事業有成，點都好過揀同年仲話公一份婆一份，根據數據男士平均搵錢多過女人，好唔好意思講各一份雖然點都好過支那種咁連你份身家都吞埋

我奉行 簡約生活 原則
唔要咁多件野

我都認同男人真係唔多感情流露
應該係男人自細被教育就係有心事都自己收埋唔好麻煩到人，同埋覺得講出嚟都解決唔到成件事所以唔肯講
因為咁啲女仔就唔明白，有陣時會因為溝通而鬧交

東南亞華人社會真係會公一份婆一份
超傳統

come on 30歲人仲打機我而家拍拖定湊仔呀
上次人哋Cherry個男朋友Jasper買左個Hermes俾佢囉，人哋好尚駿好踏實囉
你？我叫你課少次金好似殺左你老豆老母咁呀

吓，點解我見到既同你調轉既?

買Hermes 比你，但又打機點計?

曲到直

香港女士點都會有付出既，但好多時連一份都唔到囉甚至男人既錢都交比女人管，但個男人仲要養埋自己屋企人同人地家人

其實女仔咪一樣有低B妹。。。。。

唔會晚晚 以我為例
我16歲第一次自慰 未自慰之前一星期兩次夢遺

咁太剝削男性。。。。。。。

女仔先至唔會笑啲男仔化妝，做gym ，gel頭，
笑親嘅都係啲男人，成日話佢哋gay

gay咪gay囉
咩年代?又唔係犯法

痴線前線咁多女手足 一碌尻打沉成船女人

有無諗過日本動漫文化搞到唔少香港男仔毒化?

有畫面

呢啲未就係性別定型囉
當你真正代入男仔角度嘅話
其實男同女嘅心理都係冇乜嘢大分別
睇到你個point就笑咗仲係古惑仔年代

因為社會將男性定為強者，女性為弱者
男仔由細到大都被灌輸「男人喊係懦弱、冇用」
久而久之男人長大都唔識表達感情

30歲人開口埋口打機都唔慌做到咩大事啦
我要去landmark同班sis high tea，你慢慢打機啦下，打埋飛機都唔關我事

又stereotype

老實講，港女堅靚

其實而家好多女都覺得大部份男人就好似連登仔咁 日日話女人係雞
男人就覺得女人剩係識飲飲食食ig打卡
我自己都遇過好港女格既女 但真係極少 大部份都正正常常唔會好串柒

有靚有醜

唔J的話，乜都唔做唔諗，瞓醒都自然有米青？
多唔多㗎？如果少咪唔使洗底褲囉？

點睇女人用ATM

打機靜靜打無問題，果啲開口就講打機既男仔真心頂唔順，廿幾歲都算，三十歲仲係咁就真係

唔關事，現代物質生活豐富同埋科技發達，互聯網多左好多野睇，令你百看不厭，以前冇電腦，其實大家都係屋企睇電視，所謂毒化，主要一點都係大多時間留係屋企，但唔留係屋企又可以做咩？至於講動漫個類問題就個別了，好多人都會睇動漫，但未必個個都表現到好毒咁

係，好多架，濕哂，痴立立的

香港係商業社會
你講既野全錯

巴打好中好似啲老野話 少少事都做唔到 點做大事啊/睇黎你都麻麻
攞兩樣唔關事嘅野黎比 比乜春姐

頭可斷，髮型不可亂，好似老小小唔理髮型都唔會唔理髮線同髮質

通常都會發夢 夢見有關水既野或者係夢入面自己柯緊尿
跟住就會即刻醒 半夜起身去洗底褲
次次都幾多

典型香港男女stereotype分化post
慘得過咁多人正經睇同覆

美國男女係咪平等d

不如出埋男用M巾
M巾廠可以賺埋男人錢
女生之苦男生又可以受下
皆大歡喜，笑

Because someone are taking care of them As you know they can’t survive on their own, their life are on other’s hand. Their mindset are do what they had been told and they will be alright.

我覺得係

你當讀商科做銀行嗰啲死嘅

通常係夢入面夢到性行為/魚水之歡/自慰
之後。。。。。。

冇定型
生理構造唔同，就係唔同
女仔十零歲煩緊嚟M要買M巾、食止痛藥、關心其它女仔朋友經痛，無論獨自定同阿媽、姊妹、朋友處理呢啲事，成長過程都係焗住女仔要成熟

我求其關人地鬼事咩，我生活求其唔代表我對興趣/工作既態度都求其，求唔求其純粹有冇依個必要，即係如果你做地盤既話，咁都唔洗著西裝下話？做sales都唔會踢拖啦，講經咩

我同你生理咁大分別嘅
印像中好似冇試過乜嘢夢遺

我夢遺好耐之前了
我呢幾年係謝哂

太早有打飛機既習慣咪冇乜

美國男人又唔係搵得少，點解會平等d

男生十幾歲成熟既話，會被人杯同恰

日日打J未試過夢遺

事實，我班姊妹問我男朋友鍾意玩乜嘢，我答唔出口囉，人哋d男朋友一係鍾意玩車，一係鍾意玩錶
我講唔出口我男朋友鍾意打機囉，好肉酸呀你明唔明呀？我真係唔係要你好有錢呀，我清茶淡飯一餐ok架喇，但係我而家同你communicate唔到呀，我想你mature d尚駿d呀

咁我認同你女仔嗰part
但係男仔嗰part就真係笑咗

有咁嘅需要咩？
女性生殖器內藏，男性生殖器外露，又會脹大，點用M巾？

我指唔會濫用女權

改動一下當小型尿片用

商機

女人黎講結婚好浪漫
男人既話結婚係愛情既墳墓

呢3個字，難聽過粗口

屌你老母 成個標題就已經係仇男 play扮撚野victim

咁女仔又唔係話淨係睇錢嘅
咁你人品修養興趣習慣嗰啲唔會唔睇嫁喎
不得不承認錢都係其中一個考慮因素，
又要睇你用錢習慣，即係有冇儲蓄、投資，或者有冇爭人錢差人卡數嗰啲。
我諗個女仔諗住同你一齊生活甚至結婚生仔，咁經濟點都係一個考慮嘅因素掛，唔係點樣養家？你估真係淨係有情飲水飽咩。

講真係估男人唔會睇女人有無錢咩，直情聽過有啲男人會睇個女人屋企有冇家底，人工收入儲蓄嗰啲，話個女仔有啲錢同家底可以奮鬥少幾年，供樓唔使咁大壓力添。

純粹係覺得啲男人唔使太大反應一聽到女人講錢就即刻起晒鋼話佢哋全部係拜金港女個個買名牌。
根本對方嘅財務狀況係需要考慮，同樣地自己咪又係一樣計算個女人有冇錢，某程度上我覺得咁樣都幾虛偽。

啲男人要求女朋友要波大腰細樣靚 連素顏都要靚
但自己樣柒又唔執下
好似油頭 暗瘡臉 唔剃鬚 衫又唔洗咁
明明基本儀容整潔係禮貌黎

婚姻問題女忍男既多過男忍女
女人覺得結咗婚就死都行埋落去
男人唔覺得結婚咁大件事

不忮不求，何用不臧

港女西口西臉， 全個亞洲區起晒躲

台妹同時俾好多男人屌...

我夠知唔係犯法
問題係佢地嘅gay係帶大有貶意嘅意思，如果唔係點解會無啦啦話佢哋係gay

我身邊識幾位單親媽媽，好慘的

係

你同班姊妹傾計，關個男人鬼事咩，從來都係你自己介意，唔鍾意？分手囉，打機得罪你咩玩車玩錶比人感覺係成熟d,踏入社會既象徵，但老實講除非你真係好鍾意，唔係既話真係冇揀必要去買錶/車，有d男人既興趣鍾意玩紙牌/積木tim,你介意係因為香港普遍既觀念都係玩車玩錶=high class,有地位，咁你咪即係貪慕虛榮囉，認清自己，放過個男人啦

我掛住打機我老公成日煩上車

簡約生活
車同錶都唔要

極品港女？
我老師一樣會打機，有咩問題
21世紀封建王朝？規定幾多歲人唔可以做咩左咩？

我都唔玩車同錶，自己又唔鍾意，點解要去強逼自己，我返下工，打下機，儲下錢仲實際攞10萬去買隻錶，我不如將個十萬擺去等收息

一句講晒啦，人冇尚駿心乜撚嘢都係假

叫啲港女咪撚搵港仔屌佢地囉

轉頭求我地屌佢地咋

最好係公一份婆一份 但無論男定女 都自己存返啲私己錢 唔好交哂比對方

班女夠睇on9韓劇

我夠想個女人係床上尚駿d啦

成日開呢d 男女分別post真係好撚煩，根本性格既野就同性別冇關，仲要呢度大部分都係毒撚完全唔知真實女人諗法，全部都係9估

你地講既女仔正常部分我冇

我覺得有部份原因係傳統上啲人覺得女人離咗婚就覺得冇價值，就算再結婚啲人都覺得佢次一等，同埋啲男人有得揀都唔會鍾意啲離婚女人，所以啲女人點都會忍下個老公。

但我覺得呢一種觀念係時候要改

身邊有女仔開口埋口打機
你點睇?

我係咪打漏咗個曲字？
咁多人認真駁我嘅

要買Hermes呀
2800? 食得架?

得閒過下海啦
香港商業社會黎
外表同談吐缺一不可
甩皮甩骨咁死咗十世啦

唔打機有咩做姐
樓又買唔起 儲咁多錢把撚
遲下港共回血劍咪又係乜都冇

淨番落黎自由既時間唔多 咪享受埋佢 遲d冇架啦

我30幾喇，日日話題就係玩動森，我老公話題就係講高達同超人

師兄，你回緊個個係仇女男人黎，勿認真，我係女人一眼就睇得出佢唔係女人

典型仇男post

哪一個可 發育正常

其實最後可能都係海軍鬥水兵

大部份成功男性都偏向有有幽默感和創作力，你睇所有音樂電影動漫為何是男人居多可以製造距作，不是說女性沒有，真的比較少，佔到一成，已經說明男人智慧係比較高，中二病同幻想力係有機會成就創作力，以前原始人有冇諗過有飛機係天飛，呢個世界唔係日日正正常常搵錢上車供樓退休環遊世界咁就一世

咁就頂唔順拿？我仲未講瘋度同鞍拴感

咁就唔好用外國做例子喇

物以類聚
我就好少識啲甩皮甩骨既香港男仔

一時男 一時女

你都係女人啦，扮撚

係好撚恐怖

曾上游

例如？

你睇吓你班手足都知啦，個個唔係甩皮甩骨就精神病宅男

騙業社會

你識埋啲騎呢怪，關我咩事

睇咁多美劇都覺得唔會男人要好氹女人個隻
同港劇一比就高下立見

係西方已經以心靈/個人成長作人生目標既同時
你以買樓作人生目標仲好意思自豪
況且又點睇得出香港男人唔係以上車作人生目標?
你呢類廢物真係kai既 香港女權咁大其實就係因為你呢d自扁身價既廢男

咁社會上男女地位係咪平等d先

sorry lo 我唔想成世人為左層樓而生存

呢個post啲留言道出香港做男人既悲哀

男性腦部發展正常係滯後幾年，去到三十幾歲普遍係男仔叻啲

我覺得算係

係
同埋美國既女仔見我面有難色
佢地會問我係咪有野有問題?
港女剩係西你臉。。。。。。。

香港特別行騙區

有錢買自己喜歡既野
好過望住户口數字自high
傻閪

香港男仔其實算比較單純
多數斯斯文文, 最多鐘意打下機, 比較少有不良嗜好

男人平均搵錢多過女人唔代表女人無出嚟做嘢喎。
出面世界真係大把人公一份婆一份，定係冇同過嗰啲已婚婦女一齊返工？大把人嘅媽咪都係在職媽咪啦。
同埋女人結咗婚就算有返工，通常將心機同重心專注係家庭上面，對比起男人，女人自然無係職場上咁拼搏，女人升到高職位雖然人工高左但工作量同責任都大咗，好自然會少咗時間照顧屋企，所以冇程度上係女人主動放棄高職位高人工，寧願工作冇咁負擔去集中照顧屋企。

美國巴打
反而我覺得美國最大問題會唔會係racism
當然佢地都好有禮貌
但個心始終都諗低你少少咁

如果唔計Racism，我覺得美國幾正架
老實，好多制度上既野，軟件上既野，對人既理念
西方都比東方先進

女權黎講的確係屈

屌 啲美股直頭隻隻改變緊世界啦

美國係食大麻

Tesla!

因此我非常崇美!

唔只啦
一堆科技、雲端、beyond meat全部都

自己睇下男女月入平均/中位數先
搵得多既男人一早俾女人mark好哂

自覺經濟能力咁強咪自己一個屙蛋囉

哦

崇美

自己廢就賴生仔
大把女性生完事業都步步高陞

職場上老屎忽女人多撚到...
係高層啊但好撚廢

幾正常都冇用啦
女人最大用處咪又係俾男人屌

點識到鬼妹移民

後生恃住幾分姿色上位
中年無料就玩權術
一個大浪就俾人掃走

呢個post集合左好多剩女

我廿幾歲都未試過用綿條 可唔可以講下感受 唔怕塞住的感覺？會唔會試過隔好耐先換而唔舒服？

所以要有資格做馬會會員做馬主先至稱得上係男人，果隻仲要叫做美麗傳承，唔好整隻五斑馬影衰我

係香港先會咁
原因香港賣服務多過專業勞動
賣服務唔需要依靠高端知識，只需要有外表加同埋心
呢兩點係女仔優勝
加上曾經係男性主導高層，男嘅想屌個女，就算做唔到嘢當做花樽擺都好，慢慢女性嘅地位先建立，當一個女人唔需太大勞力兼有一定收入，個樣自然娟好
仲未講返女性早熟，係初期學習能力比男性高，香港個升學機制對男性係唔公平，香港大部分男仔一出世就注定食屎
當然有能力高又理性嘅女人，可惜又有幾多個

不如玩男人鍾意玩女人，女人又鍾意勁男人

Lisa Su

唔覺
反而覺得港男原來都幾多大隻仔

生理驅動，非常自然
香港女仔比較正常原因，係佢地上游機會多，但上到中上機會相對比較低
用金字塔就見到趨勢
中上以上都係男性（決策），中層女性（服務性/專業），底層男性（刻苦勞力/on99過日子）

好撚銅臭，終極引港女post，男人除左返工就係玩物質既野？

連登大把呢啲冇教養既男人
行出黎成個的士佬地盤佬 成陣老粗味
男定女都唔想同呢啲人傾計

咁多仲話有求有供叫人開放啲又電子競技

小心呢類post，理性討論都還好，有部分似係引戰搞分化

好多仔都核核突突
戴埋d眼鏡又唔岩面型
著既衫又甩皮甩骨
個髮型又唔夾五官
皮膚又有瘡都照食煎炸野
一係肥一係排骨
鼻毛又突幾條
鬚又唔剃
對自己儀容毫無要求
其實基本一件岩size既剩色T-shirt
一條岩size既牛仔褲
洗下頭吹好頭剃埋鬚先出街
咁都懶得攪
唔好咁核突啦好無
對自己有番d要求
咁攪法大大下就係噁心核突既廢老

自己睇下連登仔啲留言啦

呢個真
我同d jm日日諗點溝有錢仔
達到財務自由
d男仔仲掛住打機
一d都唔成熟

所有內用衛生用品(棉條、月亮杯、Flex disc)如果正確使用，放啱位嘅話，係完全唔會感覺到佢地嘅存在，非常舒服！只有塞得唔啱先會覺得痛同有嘢頂住

Tampon棉條-流量多嘅時候，可以換密啲，綿條外面嘅棉線都滲血就代表成嚿棉花已濕透。

Moon Cup月亮杯-可以每次去小便時拎出嚟睇下，倒咗啲血，洗下隻杯再放返入陰道。

Flix Disc-唔知中文譯乜嘢，好似叫月經碟，亞太地區好少見，呢隻嘢有少少似子宮帽，塞到好入接住經血，可以長時間使用，嚟M時又可以繼續性愛

呢張圖比較做愛時用Disc同杯嘅分別

個人經驗：
棉條係最易用，最易買到，又輕便，女運動員（尤其跳水、泳隊、體操）好細個就會用，游水後換就得。女優、裸體模特兒如果接咗job但又嚟M，都會要用棉條，令工作順利進行；
優點：易買易用
缺點：要勤更換，否則有機會引發中毒性休克綜合症

月亮杯最環保，但拎返出嚟倒經血時會搞到成手血，廁所內最好要有洗手盆或洗滌設備，或者自己帶樽水去洗，呢方面就會麻煩少少，一定要洗手。拎出嚟嗰下要有技巧，一定要照足指示，因為接近真空，如果唔先撳住側邊放氣，扯出來會劇痛。另外，我用月經杯，雖然唔會feel到佢嘅存在，但有時覺得好似會頂住膀胱，好易急尿；
優點：可以睇到流量、環保、唔需要成日換
缺點：搞到成手血

月經碟最大賣點係戴咗都仲可以做愛，但有幾多女仔嚟緊M仲有咁大性慾？呢個產品最高難度係要放隻碟喺最深處，手指唔夠長就做唔到覆蓋子宮頸口，效果就唔係太理想，而會滲漏。小妹唔建議M頭兩日扑嘢，因為女仔冇乜性慾，潤滑又少咗，就算男人唔怕血腥味、成床血，插入會都唔會咁滑，雙方都未必咁享受。此外，子宮收縮緊，需要休息，M嚟時身體較虛弱，赤裸會易受涼，即係老人家講嘅入風，叫男友忍兩日啦！
優點：嚟緊仲可以扑嘢？
缺點：難用、即棄產品、貴
（小妹唔係用過好多次，因為覺得效果唔理想，無再用了）

所有產品都標榜唔會/唔易滲漏，但個人經驗係M量多時，仍有機會漏，所以建議喺底褲再加護墊或M巾作Back up，甚至係月亮褲。

月亮褲係一樣幾好嘅新產品，就咁由得啲血流，防水褲吸收晒。最近用過，防漏效果確係唔錯，夜晚瞓覺著最好，洗完曬乾又可再用。不過我只係喺屋企著，無出街，原因係條褲吸晒啲血後會幾大陣血腥味，著全日就有好腥，亦會有些少焗，除非你買幾條拎出街替換啦，咁污糟嗰條要點處理呢？一條褲百幾二百蚊㗎，唔會即棄啩？產品說明量多時最好都加M巾吸血，如果唔用M巾，如廁時用紙巾印走褲上的血，抹走上面嘅血塊就得。
小妹建議唔好買黑色，因為手洗嗰陣睇唔到啲血漬係咪完全沖走晒，淺色就好啲。
優點：唔使技巧、人人識用、防漏效果好
缺點：唔係咁透氣、唔可以成日換

新手絲：棉條+護墊/月亮褲
環保絲、旅行絲：月亮杯+月亮褲（全部可重用）
運動絲：用過晒以上產品再自行決定，月亮褲焗身，唔知做運動時用啱唔啱

我將呢篇回覆，開咗個新post

比較內用衛生用品：棉條、月亮杯、月經碟

好搞笑㗎
有陣時係多老屎忽老女人咁點
咁佢哋咁廢，咁其他人又上唔到位？

笑港女啲智力....

正唔正常唔知，不過自從小學升中男女一條隊排開始，女仔先天比男仔早熟呢個優勢，搞到名校都係女多男少。 男仔制度上已經落後一步。

女人當道既公司唔做都罷

睇樓主d廢post 就知依個post 咩事
拉

樓主眼界窄就出post 見到一部分就以為全世界都係咁

點解冇波都可以冇腦

戇戇鳩鳩，企係度揸住條鳩

而家先知原來智商有分男高女低
通常讀名校都係女居多 不論中學大學
港男智力高係邊？ 識上連登屌人係雞？

陰道移民
屌呢個post 好正

點解我掉返轉

其實都唔關事
有時太悶男仔30 都係會打下機打發下時間

結婚就係柴米油鹽 就係對方父母 唔好彩重有小朋友生活

繼續浪漫只求開心 繼續拍拖算啦

豬閪以前成日幻想自己萬人迷
今日幻想自己凌駕男人

大把廢老又點解釋

笑撚死
買樓做終身目標
有樓有高潮
拎d西水黎撈英泥自己起喇

我地女人洗撚靠你班毒撚買樓咩，拎幾隻臭雞就以偏概全，咁我地拎幾個毒撚係咪代表哂你地呀

你估你班撚屌又批鬥得港女少?

我女都生埋喇
樓又有層
仲好似你咁幾廿歲人仲係度求偶叫春咩

女仔待人接物好d大多笑客
男人染毒酸叔臭騎騎呢呢

但少數高質男人係好高質
香港有少量8-10分男
4-8斷層
海量1-4

女仔大部份5-8 少量9-10 無乜1-4

你應該做sales果行

哎唷

連登仔.jpg

男仔到幾時都鐘意玩架啦 睇下玩咩啫

話時話30歲人應該做D咩先叫長大呢!？ 買樓？ 養仔？ 定。。。？

活得快樂ge 方式，閒暇時有自己鐘意ge 娛樂有咩問題？

活得快樂但你又想扑女
你咁貪心既

其實鬼佬特別好，係因為隔離飯香姐。就係愈唔熟鬼佬，先愈有幻想空間，愈覺得鬼佬好。

根本香港人同鬼佬掉轉就冇分別。 好似港男留蘇烏糟，外國先好睇咁。你真係確定外國人D蘇特別乾淨？ 根本就自己幻想出嚟!!

絲打好有心

你有知我想扑？ 你會唔會幻想多左少少ar?

仲有你問個咁ge 問題， 係想話我知， 你長大ge 定義係扑野!？

但我識好多都幾靚仔好有自信
完全無毒撚感覺

唔係架，鬼佬放個屁都香d
鬼佬條撚都甜d架

樓主出埋啲on9 post做咩, 仲要連開兩日, 食飽飯無屎痾?

唔係啦，我主要指大學啲同學文科嚟
出嚟都係做返本科嘅嘢，同同事無乜交流

啲有錢男人結咗婚繼續求偶叫春食𡃁妹

坡同港系出同源 一鳩樣咁撚閪

香港性教育咁落後 點會教你呢d野

2020 top joke

啱